[誠實豆沙] 撐警集會： 警方打遊客打記者，欺負老人家

撐警人士爆料

聽日衝衝既勇武派 睇睇郭文貴呢段片先

2:00：00開始睇
千其咪衝
唔好掉入 香港700萬 對14 億既陷阱
中共想你地敵對
根本垃圾魔鬼黎
你地鬥完 就唔會燒到共產黨
狠毒到仆街既共狗黨

在場o的人可能好多唔識廣東話

葛博士同元秋都唔覺有問題

Tui

最近>>最梗

佢好真誠咁講wor

鬼拍後尾枕

有有成段話係咩